係咪低能 仲遊行?

仲遊行...69咁多人遊行都已經當你冇到
倒不如留體力日日集會 日日癱瘓地鐵仲實際啦大佬

做d有用既野啦唔該

遊行咁暴動有撚用

仲忍?

繼續去唱詩歌 定罰企吖

今時今日仲遊行
69果日已經係 夜晚得返勁少人行完返屋企就早抖啦 咁就當出左力

遊行完全對佢冇壓力既野 即係俾多一日佢休息

難道要宣布直接暴動?

唔洗宣佈 係已經比佢話係暴動

反對遊行

唔通公開講出黎暴動咩

點解民陣好似到宜家都唔明目的係咩咁
撤回條例呀嘛，6.9成百9幾萬人遊行照樣被漠視
就知遊行係行唔通

咪係 仲做d傻仔野

唔係話遊行本身有用，起碼更多人上街先，冇話遊行同集會唔可以同時做，警犬都要分散管啦。

唔衝嘅繼續唔會衝㗎啦，但比全世界睇到每個星期都有一百幾十萬人嚟遊行，不是很有趣嗎？